而家睇返作死不離3兄弟一d都唔out

前日睇完

琴日睇完

識睇

尋日睇完

Give me another chance, I wanna grow up once again

果陣重未上畫重未hit就有個同事介紹我睇
睇左陣停唔到一齊睇到收工

我覺得主角個樣好似吳彥祖 但佢係比人稱做印度劉華

來自pk星都好睇，衝擊宗教好夠薑

2套都神作

pk
佢啲戲仲貼地過好多港產片

從未有一套電影試過重睇3次，哩套係唯一

不過果套係講印度本土d 教為主

上個禮拜睇完

幾欣賞佢啲角色設計

主角明顯就天才屌打其他人
Rachu就因為屋企貧所以好掙扎

Silencer雖然書蟲呢但其實心地唔差有問主角需唔需要人捐錢支持佢間學校雖然之後即刻柒咗

好多人覺得套戲係諷刺制度但我同時都睇到佢暗示緊一種抉擇嘅意思冇絕對啱與錯,正如Silencer畢業後生活都叫有一定水平,無可否認佢有佢嘅道理

嗰時網上睇左先，之後香港上都特登入戲院睇多次支持

好睇

Same

佢想串人姐，佢咁有錢捐俾佢一直都睇唔起既主角有咩所謂，又拎到彩數，
Silencer之所以生活好唔代表d咩，始終都係背書機器，複製人，好絕望社會上99%人都係咁 ，只係佢算比較聰明先成功d，但同真正聰明，識自己思考既主角比(有4百項專利)佢咪又係要靠呢班聰明人搵食

講啲野好正面，套戲好想教化國人

可惜好多窮撚阿差冇錢入場睇戲

呢套啱啱出嗰時睇過，早排拎返出黎睇，又有唔同感受
最記得佢話死背書會幫你過到大學四年，但會壓榨你人生之後四十年
ALL IS WELL

好睇，啲歌都好好聽

神作嚟 如果cut晒啲歌舞位 有可能上埋奧斯卡

你一定有睇youtube啲cm